Salah Ah ha， Mane Mane，Do do，do do，do do，dooo dooo，And Bobby Firminooo

Salah Ah ha， Mane Mane，Do do，do do，do do，dooo dooo，And Bobby Firminoooo，but we sold Coutinhooooooooooo

屌奶星無人一齊唱

條友好on9

but that don't matter though actually we' got

we got Salah

似u

獌狗版

獌就是柒
條友應該冇談過戀愛

系